---
title: 'Framewords de Frontend'
---

### ¿Qué es Frontend?

Frontend es la parte de un programa o dispositivo a la que un usuario puede acceder directamente. Son todas las tecnologías de diseño y desarrollo web que corren en el navegador y que se encargan de la interactividad con los usuarios.

HTML, CSS y JavaScript son los lenguajes principales del Frontend, de los que se desprenden una cantidad de frameworks y librerías que expanden sus capacidades para crear cualquier tipo de interfaces de usuarios. 

###### Algunos de ellos pueden ser:

* React
* Redux 
* Angular 
* Bootstrap 
* Foundation 
* LESS 
* Sass 
* Stylus 
* PostCSS 